我唔敢去救大家

我係由7月1開始一直係前線做fa
但最大既問題係我無牌
所有野都係一個真fa嘅朋友教我
再自己睇書（亦報咗十月上堂）
7，8月果陣我都有一直有handle棍傷，槍傷等
但近排我唔知點解突然退後返
淨係夠膽幫大家洗眼
依家每次聽到有人嗌first aid
我都好驚，過去又驚自己唔識又沒資格
唔過去又驚嗰個病人會出事。
我好想知道大家會唔會介意一個無牌又唔專業嘅fa

多謝你

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

真係驚咪跟住啲fa 幫下手拎下野遞下野
加油巴打 支持巴打 愛你

唔好怯唔好驚
我哋信你 你亦都要信你自己

Why not 你係企出黎已經好勇敢

前後都唔緊要出咗力就得

冇牌唔緊要 唔好阻手阻腳就得 同埋要冷靜心定
做唔做到？
利申:Rn

巴打冇牌唔緊要，最緊要真係要冷靜同埋如果真係handle唔到個case就真係要叫其他fa過嚟幫手，加油呀